蕭生真係好勁，又講中電影業冇得撈！

睇咁多書 見識真係唔同

唔怪得佢咁夜訓咁早起身

日日都善用時間 呢d習慣好難練習:-

(

普通人放假都打機訓教啦

仲同你睇書睇新聞咩

係

各

位

網

遊學

又贏游學修

你棒燒山還捧燒山 小心試當真fans沖入黎屌你 真係唔講得笑

友

燒山訂閱人數多好多啦下話

雖然佢講得啱，但你咁拿彩真係唔啱，負評
而且佢講拍戲，唔係戲院， 戲院可以播西片㗎

之前有段咪講左搞戲院等執囉
hk01個老闆

15分30秒

我段段都有睇晒喎

講緊做戲院好難經營

中喎

講電影業有邊個清楚得過蕭若元
人地做編劇果陣果個乜撚修都未出世